各位巴打馬會做善事 送錢比我哋洗

正常大家都記得上年歐霸總決賽車仔勁炒阿記4:1喎 所以話總決賽點可以唔買車仔？
同埋近排車仔個勢超好 前鋒有靚仔神射手基奧特 一落場實㩒住後衛25仔雷斯嚟打 仲要有快馬韋利安 世三美隊一扭五再入波

相反阿記淨係得水貨比比 回塘奧巴美羊 鳩射鳩傳嘅嘅拿卡 仲要有個後防廢到仆街自爆嘅雷斯
加上大家睇下聯賽積分榜 車仔排第四喎 阿記第八 都勁兩倍啦
所以我真係唔明點解唔重注車仔
馬會真係做福大家 知道個市道唔好 特登送錢比我哋洗 多謝晒

上車趁而家

同送錢俾我哋洗冇分別

不如直接派錢啦